順豐：武漢肺炎

中資公司喔

年頭官媒都講緊武漢肺炎啦

又有藉口可以迫佢變蟈企

連登仔: 用武漢肺炎 ,順豐係黃店

2020.2.14
情人節快樂